點樣可以係學校識女？

送糖，扮風趣，扮關心，講一D你識佢唔識嘅野

搞gag
大膽
同
靚仔

做狗公

中學？ 大學？

大學